Poly厹被起底後自爆 仲講到自己無錯 🤮

[多圖](poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友 -第一集

[多圖](Poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友-第二集

我忍唔住要回應啦

啊樓豬你呢位紅巴 大個仔啦唔好再做埋呢d無聊野想拆散我地

件事其實我一早一五一十同左女朋友講同埋認左錯 女朋友你見到呢個cm既話我想再講多次對唔住我唔會再搞三搞四同咁貪玩 巴絲為鑒

如果連登仲有正義既話求你地唔好po我女朋友既相出黎 佢係無辜 頭先仲同我講好驚
同埋我地依家好幸福 多得樓豬你係度搞事同騷擾我地先經歷咁多有依家咁sweet 多謝巴絲關心

最後一句送給樓豬：你好自為之啦。放心，我未可憐到要係個mon面前放番你d野出黎刷存在感⋯⋯負皮都懶得比

利申: 事主本人

屌你老母on 9仔
咁都po上連登

講到1999
事主本人即係你自己定果2個post既樓主呀？

推